高達 GUNDAM 開拍真人版電影 景甜準備扮馬茜．傳奇影業全力支援

《機動戰士高達 電影版》Mobile Suit Gundam 的CG Live Action Movie正式開拍！將由景甜御用、傳奇影業LEGENDARY Pictures 負責製作，上映日期未定。

《機動戰士高達》Mobile Suit Gundam 已有40多年歷史，7月6日，全球鋼彈迷應該高興，因為CG Live Action Movie已經正式計畫開拍了。

都是《挑戰者一號》的錯，三分鐘 CG高達 演出，令全球GUMDA FANS重燃「荷里活版高達」的希望！甚至有傳Dream works已經開始拍攝、史匹堡監製等網上吹水新聞。現在，萬達集團旗下的傳奇影業LEGENDARY Pictures 正式走出來，宣布與BANDAI NAMCO、Sunrise合拍《機動戰士高達 電影版》Mobile Suit Gundam 的CG Live Action Movie！

首張宣傳海報，地球上出現好大個Ｇ點，代表世人都為景甜入主高達而興奮。

7月4日，傳奇影業跟SUNRISE、BANDAI NAMCO在LA舉行的ANIME EXPO內宣布電影計畫。

最想睇景甜扮扮馬茜還是娜娜？
LEGENDARY Pictures 拍攝的《長城》、《金剛 骷髏島》、《悍戰太平洋2：起義時空》，無獨有偶都有國際級電影女星景甜演出，相信今次《高達》真人版同樣會有她的份兒，FANS真的要好好期待。大家最想看她扮馬茜還是娜娜呢？

想當年嘅鬼佬龍珠,我就唔知睇咗咩

今日仲同我講高達真人版

景甜世界級

富野睇完等入棺材

g saviour

景甜個後台好似好勁
套套中國上映荷李活電影都有佢份

我愈來愈懷疑景甜其實姓 習

激到爆血管

你唔係唯一一個,
GOOGLE習景甜有好多結果

有legendary就有佢份 而萬達係legendary母公司

鹿唅 + 景甜, 的士陳做馬沙, 真係揾你睇

依家legendary 都唔一定有景甜啦，有傳係失左勢

做紫色老太婆就啱，蒙住個西面唔洗出醜

厲害了...

景甜咁撚柒都可以拍咁多

停啦好嗎

關係

ready player one個高達影到...
但一拍戲就會亂改劇情不了

自護獨立戰爭
獨立喎，一定會改到九唔搭八

隨時係男主角駕駛高達，被「恐怖分子」渣古襲擊，搶咗個妹
之後聯邦姊姊景甜出黎教主角點渣高達報牛

會完全埋沒自護戴翁既思想，殖民星人對聯邦既控訴

真心鐵血，00個世界好似會易拍啲

真心係

宇宙世紀個信息太過龐大 一集嘅電影實講唔到

題材應該過唔到
天人=恐怖分子

拍seed好過啦 成功咗咪當reboot

Wanda Woman

傻9 UC狗又打飛機咩深度 大訊息量

人地元祖拍比細蚊仔睇咋 小朋友渣巨大機械人打敗壞人